好想ex同佢女朋友分手！

點解仲未分手！
快啲分啦
賤人

Gay

關你撚事